放Android 九方 license

有意請留低tg

部XZ2p用成點

你問真嗰個文毒啦

我用緊X5

買手機未

啱啱買咗一個月

我黎緊會轉iphone用呀用得

轉iphone就唔得了

與其要買license用九方
不如好好地學倉頡速成

手機用QWERTY不了

九方可以唔睇Moon都打到字

但一換機就要買license
電腦用又要買
跟本係你懶得學倉頡速成姐

我反而想知點解一定要學倉頡速成？

懶咪懶，拎時間學其他野唔好又唔係要做ACO

無
只係想講如果唔學倉頡速成呢類原生輸入法
就要換機都要買license
同埋宜家出面公司d電腦都只係有原生輸入法
唔會特登為你去裝九方

加上倉頡速成又唔係難學
拎時間黎學都算係終身受用

不過你過到自己就得

出嚟做野緊係用英文

當有一日你需要用電腦打中文但部機無九方你就唔會咁講

用2.26開心版路過

點唔睇mon打字？

九宮格啲掣大過QWERTY，好似以前用筆畫打字咁
你記到啲位置咪可以唔睇mon或者Keyboard打字

QWERTY望住個Moon都有3成機會打錯

九方出啲字一頁得九個，只打幾個字就可能得，但打幾行字冇可能唔睇住個mon打囉